男朋友有自殺傾向

明知有一日會唔係度
我都決定一齊
但而家行耐左
愈黎愈多問題，結婚，生唔生小朋友

由佢死 俾我屌

同佢正視心理問題先係正解

最斃佢成日都逃避

條仔有幾顛先，睇下你忍唔忍到姐

樓主係肥婆

所以話千奇唔好同有精神問題既人拍拖
隨時搞到自己都有精神病

其實人係無乜野
識佢之前，已經話諗好哂地點日期

關事？

真係好顛wor
你都仲受溝？

佢又對我好好

當你地傾都去結婚生仔..
佢個心態係咪會唔同啲架